習大大星期二黎港豬噢 聽日港女大跌賀一賀佢

聽日急跌 咁後日先有夠曬低搵港豬吸貨
形成一皮歌舞昇平 皇天庛祐 粉飾太平的現象

你唔係牛軍咩清

我剩係知你好熠

燈，自膠

轉左熊
識下時務啦。

上星期賺到笑

合理

清應該投資高手！！

跟！！！

叛徒，聽朝打靶啦你

麵麵識波。
聽日一齊大賺。
賺返d學費

250牛長撚到
聽日食牛排

殺上二幻六千三食晒2條熊掌咪重好

撚有傻散同你接貨咩？。
ig去到254啦。
聽日牛撚等收皮

唔好啊

聽日0920 250 cow certified death

最後嘅希望 - 習大大

開市all in熊做對沖啦仲問

上星期五我早市allin牛先執返條命，如果又係一樣嘅劇本我咪GG

星期一通常升

星期五通常跌

睇返上星期五係升
所以聽日跌返

星期二記得升啊

賀一賀佢